啱啱煮公仔麵 比我roomate嚇死

到底無印果個即食麵係咪攞黎煮
我roomate話係就咁食

屌你老母大陸人
一嬲都係就咁食 邊有on9拎去煮

我係就咁食

之前睇過個包裝好似有寫可以煮
即係兩種都得

個湯用咩整

why not both ok

Muji 個網寫住兩種都得

d麵放入普通滾水就出左咁嘅湯
以為係正常

咁煮夠唔夠味 好食嗎？

非常好食

一拳打碎佢，然後倒哂落口

本身以為淨係可以就咁食
見到樓主煮完好吸引

買啲擺office看下門口都好

福字麵都可以煮啦

Why not both
人地鍾意點食係人地自由
有時我唔想咁重口都會開水
同日清原味一樣佢調到個味好重口，
加水等啲麵過啲味落湯度

不嬲就咁食
但有無人覺得依隻麵就咁食鹹到仆街

呢隻就咁咬唔掂
用水焗又難食
都唔知邊個整黎賣既

想飽d咪煮